你當人地寶 人地當你草

你當人地係你朋友，好信任，珍惜人，點知全世界都知道件事就得你唔知，定因為我無咩朋友，講到尾都係我有問題。